{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 동백맨션"
    },
    "text": "空と山と海が青いコジェ日雲面椿メンションは、現代と自然が調和した一軒家型ペンションです。 日常の喧騒から抜け出し、休息を楽しむのにぴったりです。 客室は露天風呂が利用でき、15:00から22:00までご利用いただけます。 ブルモンSETは追加でご利用いただけます。18:00から22:00までご利用いただけます。 ペンション内には駐車場があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられており、安全のための準備をしています。 また、ラウンジでは15:00から20:00までコーヒーを無料で提供しており、インターネットは無料Wi-Fiを使用できます。 ペット同伴の入室はできません。 入室は15:00から、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューはできません。 幼児を含む人数の超過は不可能であり、現場での決済が必要です。 最後に、個人的に炊事道具を用意したり、直火方式で魚や肉を焼くことは安全と火災予防のために禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コジェ日雲面椿メンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コジェ日雲面椿メンションは、現代と自然が調和した一軒家型ペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には露天風呂が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンSETはいつ利用できますか？",
            "answer": "ブルモンSETは18:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ラウンジで何を提供していますか？",
            "answer": "ラウンジでは15:00から20:00までコーヒーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "幼児を含む人数の超過は不可能であり、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込んだり、直火方式で料理をすることはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みや直火方式での料理は安全と火災予防のために禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 385
    }
}